住滿十年公屋入息審查

每兩年就要審查一次，有無人試過交完表被房署懷疑

入息有報稅
如實報有乜可疑

其實入息鬆到幾乎唔會趕人走
超唔夠2倍都唔使交貴租
怕咩

因為我見佢個入息計法係每月個base 再加不固定收入，咁我純粹都係個base 再拉高小小咁去報，驚報小左到時被房署發現有手尾跟

你誠實d就唔洗驚啦，dllm, 算你交2倍租都好過市價，你仲計乜9

過左一蚊都好走，留返俾有需要既人

利申：排緊

你係咪收埋幾千萬重要住公屋既撚樣

收埋1000粒bitcoin都唔駛走

只要資產唔係香港
香港政府部門係查唔到

如果bitcoin強制KYC咁就仆街
會跌撚到歸零

因為而家介乎係交原租同倍半租條線所以諗緊係咪報高d 交倍半租算

報多報少可以自己決定？
點解唔如實報